一人一件覺得自己去咗平行世界嘅經歷

之前住hall
有個第二間房嘅人好好朋友
因為我一開始就同佢一齊check in
同佢一齊搬野上房

但係佢同房就唔係咁熟
所以通常搵佢就會一開門直接瞓落左邊佢張床到hea

但係有一次一跳上左邊張床
聞到浸味唔係平時浸味 床單質感又唔同
就問佢 ‘不咁好心情換床單’
佢就講 ‘吓 我冇換喎’
我再睇一睇 點解個朋友坐咗係另一邊書枱
‘你平時唔係瞓左嘅咩 幾時瞓撚埋右‘
’你就瞓撚埋左 我碌撚不嬲瞓右邊‘
心諗邊有咁大整估 我就不停問佢唔係瞓左邊床咩
佢就開番個record出黎比我睇
又真係右邊床位喎
明明我記得check in果時佢係左邊

之後就沒有了 我已經習慣番瞓去右邊
懷疑自己一直記錯咗

唔知大家有冇類似經歷

HEHE

N年前去尖沙咀星光行商務印書館聽作家講座
搭地鐵返我將軍澳屋企既時候搭左架識飛站既車
由中環一直飛到北角先開始上落客